本地今日（周日）新增兩宗確診中國肺炎個案 其中一宗屬本地感染！

有本地個案=有機會爆發

香港47歲機場地勤4月6日開始出現病徵，4月14、16日曾經向機場醫生求醫，今日確診中國肺炎。

有69名接觸者需要接受測試。

得2個，認輸啦攬炒派....

可能係全世界唯一一個99%人口出街都戴口罩既城市，咁都爆得起既話，其他城市一早全滅

你條5毛仲要開工即係有排都未輸啦

袁國勇仲唔出來話第3波既

你今日攞咗糧票未呀？
不過咁，依家咁缺糧有糧票喺手都冇用

個囗罩有排未除得

個女仔好似好靚

疫情仍是高度受控

政府應該宣布全面取消限制人群措施

其實學台灣果招
1個確診就捉晒同佢有接觸既人去驗已經好難爆得起